睇電視見到講砵仔糕 想問邊到仲有得賣

唔要唐記啲垃圾

深水埗/葵芳/上環

佐敦街市

認真好食
不過淨係開朝早…

好耐冇去果邊 自從麗香園冇左之後

Ptgf大把

每晚放工時間 大埔火車站行人隧道

元朗又新街

屯門置樂
新開好多懷舊糕賣
又彈牙又有多豆無豆揀

紅磡大酒店

西環西寶城附近
德記門口有個婆婆成日係到擺檔賣砵仔糕同糯米糍
啲砵仔糕真係好好食
由細食到大

天水圍西鐵站出口

天水圍西鐵站
有時有人擺檔

白糖糕有冇邊間好食?

深水埗坤記, 抵唔抵食就另計

好多女人心口都收埋兩舊
問佢地就有

有冇紅豆 ?

新墟個間先正, 又有白糖糕, 糯米糍之類舊式糕點

土瓜灣工聯會隔離

黑提就有

細個啊公話熱好食
大個依家d人又話凍先正常

究竟凍定熱先好食

甩咗係心口上面

好似D奶凍上面放粒藍莓咁

屯門新墟街市 白糖糕都有
一出屯門西鐵，行出vcity過條馬路就見到